我肯定佢係全世界最好食蝦條，不服來辯

肯定係佢！

認同
請提出挑戰者

Between其實係想問下邊度仲有得買 最近都唔見百佳惠康有

食右啦你

臭既

推

一個卡樂b和風醬汁味就收你皮啦

冇人想屌你屎眼

燈色個包正d

卡樂b?

新出嘅？未試過

呃你老母咩

狗食